有d 野唔敢講，要係度講

其實， 我每次見到你，都會特別精神。
你係我既番工動力。
你係我既做人動力。

可能你平時一眼都無睇到我，但你轉左lipstick color, 轉左髮型，我都會留意到。

我，見到你，就已經好滿足，我唔奢求可以得到d 咩。

希望你可以繼續同佢快樂

好掛住你 日日都話想見你係真 但感覺只有我單方面係咁 就算見唔到面skype傾下都好呀 但你隔好耐先覆一次 都唔敢再開口問

其實我唔想同你一齊 因為你好隨便
但我鍾意咗你
我希望你唔好畀你而家條仔呃
同快啲唔再鍾意你

變態佬

我仲好愛你

從你唔承認自己有女又玩玩吓咁
仲利用我之後 Fking player
我就好慶幸自己冇沉船
但係曖昧嘅氛围一直纏繞我地
覺得好辛苦 但我點都唔會沉
點都好 繼續女漢子生活

好掛住你之前會係考試present同我講加油
宜家嘅你連搵下我都少咗好多

你地班仆街咁大個人學識咩叫尊重未？
我唔撚係人 我冇感受？

分手啦

係 同 喺唔識分？

以前有女個陣鍾意左你又無得做啲咩
我又因為前度無做咩對我唔住嘅野唔想hurt佢
到我貪新鮮分手 你又比個play play地嘅男仔搶左
係我衰

咁大個人連逗號都唔識用?